Dell xps 熱過火屎

屌你老母明明battery set做慳電mode
摸摸個底都可以熱到仆晒街
之前熱到燒左底板差唔到電
整完 換埋散熱膏一樣咁熱

有冇巴絲推薦文書用 run到流暢ai ps
散熱好既laptop

屌 on99 lag機開左兩個post

Dell個fan control好撚on9
要用dell個power manager(好似咁叫)校ultra performance 先正常啲。

不過你有冇試過用throttlestop降壓?
原廠電壓有啲高，
我降少少電壓，開機idle cpu溫度就由五十六度降到四十五度(風扇未開)

個人經驗,散熱較低溫,效能較較好效能,先會出到較低溫+風扇較為常開
較慳電/較好電池個風扇都係唔會點開

裝個XTU學下CPU降壓
用電少左涼左快左

你個部係xps15?

Intel xtu已經放棄咗兼容laptop，
安裝會彈error

幾多度又唔講，13定15邊代又唔講，想點
如果Full load你摸散熱位一定係熱架啦

試下ThrottleStop ?